每日任務：🍼一日一牛奶（0/1），預約金：6.5，獎勵：鈣質

🍼

以前睇過資料，好似話牛奶有齊人體所需嘅營養
噉係咪剩係飲牛奶都生存到

冇可能喇，都要食飯食菜

🍼不過飲就一定要飲